10up防暴狗由荃新天地步行向荃灣大會堂方向

2059，荃新天地橋有防暴捉人。

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

推